你地錯得好緊要, 你地真係係度發緊夢丫我話比你聽, 依個夢好快醒架

日期 Date: 20191121
地點 Place: 紅磡理工大學 PolyU, Hung Hom
區選前, 班人發緊夢 區選後, 都係發緊夢

原來佢指一年後美國選舉